究竟落雨要著咩鞋？

波鞋會入水up住會臭
拖鞋會跣撚到仆街 又有啲場合唔著得
水鞋難襯
布鞋會成對濕撻撻

Timberland

唔著最好

Boot lor

黑絲波鞋 番到去除咗對波鞋佢
臭臭嘅黑絲

不了

識著一定係唔落雨唔落雪地唔滑先著

aj11

ono先落雨涼鞋/拖鞋，勁多菌

咁可以著咩

我對黃boot開始入水

timberland都入水係咪冇野可以著

Saloman

Salomon

唔可以洗腳？

Red wing